屯元天有冇黃既任食燒烤場

元朗以前燒落好似全藍 有冇黃既介紹

元朗好多都係鄉黑開

9成都藍！

諗諗下，真係好似冇

燒烤場要好大地方
邊啲人手持最多土地，心照...

燒烤場真心好難搵

燒烤場99%都係村地。。

推

大欖燒烤

集思廣益

自己買料去燒烤場咪得囉on9

執咗啦，邊忽黃？

燒烤場方便呀on9 唔係洗咩開post問
自己買料洗撚你講咩

邊有執
執嗰個叫海天一色

大欖涌燒烤樂園好似fb見過有連儂牆
成日經過都唔覺黃 早排上fb見到先知

鄉黑開架

呢間好似黃:

【銅鑼灣】最平$190 任食磯燒海鮮+串燒😍💛
鮑魚、生蠔、帶子、元貝等... 仲有超過50款串燒+小食+芝士撈丁... 全部都係任食🤤🔥
聖誕、除夕竟然有折！學生仲有減價/免費優惠🤭✨
抵到喊！快啲約Friend子和你燒啦😳

餐廳有2款套餐：任燒3款海鮮 / 任燒7款海鮮 (每日時令)
其他嘢食、汽水啤酒 就2個套餐都係任食🤤

📍不串不散
地址：銅鑼灣駱克道491-499號京都廣場9樓
價錢：任食3款海鮮 $198~$238；任食7款海鮮 $298~$338；學生6點前

呢啲場一定係鄉黑開

有，任何一間都係，不妨入去大嗌五大訴求，可能免費

就係知道大部分都係鄉黑開 先想問下有冇一間係黃